朋友遇到挫折時應該伸出援手而唔係落井下石

請去飲食台幫蓋ching手

等我笑完先幫啦

有無link

我有幫到 大家眼見架

十卜樓主
十卜牙蓋
十卜師兄

其實明眼人一定睇得出蓋清係扮正直必
再笑佢個d人就先係直必

呢句真